點解隔左成10幾分鐘都睇唔到自己嗰 reply ?

admin 睇睇佢啦